600呎賣12萬,其實點回本架???

呢個仲誇張,十一萬起

坐時光機返去買?

我係想問當時佢地點回本

攪手為求個開心打個和就夠

果陣人工得幾百蚊個月

你知唔知當時起棟五層高
都係60萬人仔

果時十二萬大把野買，fatfat

廿幾年後，你個仔又會開一樣既post

月入兩萬

果陣碧桂園都係十幾萬一座別墅

20年後
600'
1200萬點回本

問得既話 果陣應該600蚊個波羅包

而家呢2個盤升到幾多錢?

宜定都有啦，六百呎千二萬

咪就係而家有所以20年後問囉

大把偽豪宅新樓賣緊20000呎價都有人接貨

廿年後人類可能可以單性繁殖呢